要求又一城商舖比 CCTV

如題
呢樣嘢好重要好重要 點解冇人講